xperia xzp VS IPHONE 7 PLUS VS PIXEL XL

6月中買,邊部好

XZP

推

XZP﹐但6月中唔知有冇貨

I7+
利申：開心使用中

agger

DP-CMX1

唔好買iphone

iPhone

9月新iPhone